cool牙包唔包剝智慧齒？

剝智慧齒要4000一隻大概
咁4隻都大概2萬
直接Cool牙會唔會扺玩啲？

唔包

包，總數加埋入去咋嘛

要開刀先4000姐